TRUMP當習總狗咁撚 !

雜種狗?

侮辱了狗

侵侵

握手大師

找不同

亞洲人都是係白人的狗嗎⋯

支持支那打爆白人

59支炸一炸雜種就同意勸金仔放棄核武
奧巴馬做乜春

勇士

港女：hand hand...... 乘

安倍個張雙手夾住 係咪代表有熱情

如果呢post係大陸post。早就拉左你坐監。
香港真好😁

Justin 真係hold 住個場

習大大在當一頭很大的狗

佢對老婆都當阿四
對外人咪當動物園d動物

侵仔: hi dog

屌你，侵侵佢係人都當狗咁握手。
上面個位係加拿大總理，佢係少數識得反客為主既大隻佬

好驚樓豬被消失

大笑左出來,

btw, 樓主小心夜晚有人拍門來鎖你

又幾似

笑左

咪同安倍一樣，小題大做

霸氣

識捉棋嘅狗好少見